老豆搵到仔之後有咩做？

老豆呢幾個月嚟都搵咗唔少仔喇，除咗貼咗啲喺牆之外，好似無進一步嘅行動？有咩係可以做架？

呢排警察承受太多不必要壓力,
作為支持者市民可以打去開解佢地